有無人覺得自己好多心事好想有人肯坐低聽?

每次講完都好似無人明白，比人話係藉口，當係弱者，之後就一直唔敢講，將問題收收埋埋無勇氣去解決 有無人有同感?